睇完呢條片真係好心痛好想喊

因為中共想香港人死

所以真係要堅持落去，真係唔想佢地大個左要好似我地咁食彈

坐巴士睇到喊

NOW or NEVER

集結全部的力量